Comienzo de la practica 4 que consiste en unas pruebas basadas en test sobre unas clases

Los metodos estan realizados, pero faltan los test de 4 de los metodos y de los demas 
si he podido plantear unos cuantos test

